鞦韆定韆鞦

到底邊個先岩

正皮：鞦韆
負皮：韆鞦